覺唔覺聖誕假英超仲要人返工好撚唔人道？？

西甲撚又贏

47303 OT

收爹啦痢犬

陳辛維靜少少

尊重啦

N賓靜少少啦

死利狗都要尊重？ 佢老豆叫雞生佢出黎

平時我哋返工
佢哋就喺度瞓覺
啲鬼佬真係好懶

系

賺ot 錢

仲要講緊週斯幾十萬鎊

眾生平等